男人老狗夜孖孖睇呢條片喊到仆街

我訓唔著﹐上youtube聽下歌﹐點知開左呢條片。
聽聽下﹐後面又播翻有個女仔同其他人一齊上立法會拉走四個義士。
無啦啦又爆喊…

一路都好難開口
但坦白講﹐我認我衰仔
幾年前﹐我都唔睇好梁天琦
當時﹐我未接受到勇武抗爭同香港獨立呢兩件事﹐我仲以為仲有其他方法去做抗爭……

直至佢被DQ、被告﹐然後坐監。然後直至6月9號、12號…一路到今時今日
我終於有勇氣承認自己睇錯左﹐睇呢條片時我真係好愧疚。

相信好多人同我一樣﹐當時眼光唔夠好﹐視野唔夠遠。
我知道﹐一切都已經過去。
但如果有機會既話，我一定會親口同佢道歉。

如果可以，我地準備一個更好既香港去迎接梁天琦。
兄弟爬山﹐各自努力。
不分化﹐走埋一齊唔容易，勇武和理非都係自己人。

我地一齊走過既路﹐唔會白費的。
無論如何都唔可以放棄。
帶齊裝﹐721見！

除左對唔住同加油
我無野講

望到台灣義士咁樣 其實在座都有責任

721見

721 見

夜晚晚

到時見，手足保重

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

好想等佢出黎 然後全部人一齊同佢道歉同歡迎佢

721見

go

如果呢場仗真係贏到，而我仲健在﹐一定去。

7.21見

我睇到 夜孖孖睇呢條咸片

推 721 出嚟啦

加油香港人

好掛住天琦

721港島見

大家咁話

收到